採紅邨十二歲女遭摑十巴兼淋啤酒

黃大仙發生童黨欺凌案件。昨晚深夜，一名12歲女童與友人在九龍灣啟晴邨聊天，其後轉場至彩虹邨金華樓及綠晶樓對開空地。其時有數名男女走近，據知他們與女童素有積怨，有人喝令女童放下背包，除掌摑她10次外，更向她頭部淋潑啤酒。

深夜仲唔訓

幾點呀？嘈親人
自然仇家多

12歲

此時女童的37歲姓曾父親
又係唔識教女

採紅邨

彩虹邨得三隻字
你都可以打錯兩隻字
用埋d垃圾拼音輸入法
好快變文盲

彩虹邨出名多痴線

我專登打採紅，ok?

住啟晴 好大機會有半邊係新移民

12歲已經咁識玩

你係咪想打彩虹邨啊樓主啲字錯到嚇死人

公屋有邊度唔多痴線

我都話特登打囉

啟業多啲

坪石彩虹好多有錢佬

深夜2點仲起樓下叫
黃藍新唔新移民都想打柒佢掛

支那仔上連登？

一朝早就咁認真

12歲已經著到成個18歲咁 佢老豆應該都係好識玩

成25歲生
應該係MK仔黎

柒撚到

proofread都唔做

25歲生呀

叻女呀

壞過凱婷..

特你老母啊

起下你底，係人都知你做緊咩啦
其實你學一世都唔會學得識正體中文
咁你不如直接打CHC (Cai Hong Cun)啦
唔使慢慢揀正字
又唔使簡轉繁

12歲已經著到好似企街咁

悲慘家庭中成長

想屌

Fbi is watching u

惱羞柒到

打鳩個靚妹唔算採紅啦
你話食左靚妹個豬先寫採紅先叫合理d

彩虹先啱
下次記得

25歲有個女撚識教咩
屌閪就叻

黑警拉呢啲好撚快
之前幾單都係

應該已經唔係處女

點睇李榮浩老師

貧窮，迷信，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，援交，酒精上癮，老人，童黨，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

有第二單阿雞未

彩虹邨依家都多新移民住

做乜咁多認真L

提提你今日要返工

而家興著黑白風褸？

早排馬鞍山有單直頭十幾個人夾一個上車 依家啲童黨都痴撚線

12歲女都咁正

咩叫採紅邨？
係大陸嫁?未見過依個名

我有個大膽既想法

圖呢屌？

住黃大仙走到彩虹都有仇家？

屋邨mk 妹，賤過地底泥。快啲去做雞揾真銀好過啦

啟業早上已經有癡線佬夜晚反而無乜野

彩虹邨屬黃大仙區
但係坪石就屬觀塘區

啟業最好有個長毛

利申家中有人住啟業，全家都痴線

未來精英 招聘組緊係要做野

mk仔女必備Nike 大tick 風褸

不如講吓住得公屋有邊個唔係大陸落黎

香港人習慣吓啦，呢啲事支那國每日有n咁多單啦

仆街我睇咗做探肛邨

認真到

平時啲人打標題都要玩顏色
又黃又藍咁
咁今次採紅咪啱 襯返色
你哋唔識樓主嘅幽默

有見紅就係採紅
佢被人摑10巴有無落紅？

大剔褸 不意外

一個疫情搞到啲細路無嘢做出哂街玩，又知道讀極都係無未來，不如盡早喺社會打滚，做倫敦金、健身狗、美容狗搵水魚好過，又多返啲mk街童

以前鬥藍鬥黃 而家係鬥紅時代

近期啲12歲小朋友咩事

無啦 新聞有寫淨係腫左

個重點係唔識教 所以12歲就咁

_ _ _ 出名多痴線

萬能 key

12歲着到咁
又露臍又MK nike大tick外套
肯定本身都係夜蒲mk妹 唔好得去邊啦

肯定日日同啲mk仔口爆

用下面個口

此話何解

a眼b眼定c眼

咁樣又支那

巴打九成係嗌交嗌唔贏就會屈人支那果種人

嗚。。。嗚呀！！！！！！！！！！！！

啟晴屬九龍城區添, 一日玩曬三個區

啟晴係九西 鼠王芬基地 兩屆區議會泛民都輸 藍到黑

12碎就著露臍裝 咁仁

睇錯37歲曾祖父😅

想知係佢自己買
定老豆幫佢買,
我12歲個時都唔知做緊乜

連登就快連膠都唔比玩 d人認真到上晒腦郁d就話人用拼音

先唔理咩區乜區
12歲嘻嘻哈哈既年紀
想知點有仇家
係咪真係上堂隔離同學過界
然後話比老師知
所以得罪人

雖然你個留言一定多負皮
但你都係講真實說話
拿拿聲去旺中搵份工
咪撚再讀書,
一間拉多幾個想正常讀書同學入坑

12歲, 入面bar top露臍,出面運動褸出街, 係幾好睇既

好mk 好想屌

好多19後連登仔

其實啲細路無你諗得咁純真，資訊太多
我嗰陣上到中學只係毒又細膽而摺埋，唔係真係咩都唔知而唔做

係街飲都可以轉場, 真CHILL

採紅嘅「紅」係指乜?

咁多新移民, 正常啊

果區勁多童黨, 班細路先冇你諗得咁單純

反而想知轉場呢句有咩意思
如果唔係案發地點咁點解寫埋出嚟

其實12歲已經好正，可屌一屌

係咪已經走緊粉
好景既16歲戴緊撈

好撚多街童 彩虹彩雲坪石

12 歲已經著到成隻雞咁
諗都諗到佢下場都係讀書唔成跟大佬比條仔逼做雞16 歲生仔之類

金華樓個色魔捉撚左未
上次睇撚住佢出來,好撚搞笑

意外懷孕

十二歲閪毛都未生齊

就已經比mk 屌到牛肺

啲正字撚好煩識打個彩紅就衝哂出嚟
虹

係採紅村

彩虹邨仲係老鼠溫床
有班屎忽鬼日日餵白鴿
大佬食完到細佬食
滅鼠工作如抱薪救火

點解又係呢件nike 衫 前排比人打個個mk妹又係著呢件

公屋妹uniform

遲啲打秦國係咪會畀人話文盲

垃圾地方

😅😅😅🙏🙏🙏

由佢啦
你又唔做 我又唔做
梗有人要做俾人剝削嗰個

仲有廢老
日日係度聚賭
行過都眼望望

好彩你都有啲自知之明

乜公屋真係咁誇張嘅咩

打CHC 實俾人屌到反皮

厚德邨=HTC

通頂好鬼啃

咁今時今日買喺公屋隔離嘅私樓係咩心態

竟然無拍片?!無流出?!

MK衫嚟
柒撚到